求FC：科大學生已經腦死亡

冷靜啲！
係人哋WhatsApp傳比我嘅流言
我都覺得怪，上網（係咁二）查下又唔覺有
想大家FC下

弔詭嘅係竟然attach咗之前一個post嘅集合地點list！
有誤導之嫌！！！

屌你樓主開乜post
幫對家宣傳

我見有人（懷疑）用連登post嚟作嘢
好L嬲

傳false news = 幫兇
識唔識冷處理

唔算傳fake news呀巴打
我有話係流言呀

fake news

冷你個頭
係低調處理呀

拉 onL9

請直接block
好多奇怪ac開一模一樣post

我公司都收到

假
利申 醫護

唔該晒巴打

拉